連仔麻煩幫del po 同留言, 有人身安全同私隱問題

唔該連仔..穿撚哂